有無人成日都ff

叫人唔好ff但自己成日ff

我

禾

係人地ff你